想下一代高啲應該要娶韓妹或者移民韓國

你睇ITZY YUNA高到仆街
人間性器吳夏榮又係高到仆街
新一代閪女人張員瑛又係高到仆街
魚仔細細個由台灣去韓國又係高到仆街
LISA細細個由泰國去韓國又係高到仆街

一定關韓國既生活習慣同飲食文化事

你溝唔溝到高妹先？

我一般都係襯佢地12-13歲未發育矮矮地個時就溝定

樓主智商12-13 想溝高妹

我係高智商性罪犯

所以我娶咗定延

北韓得唔得
去到可以做大爺

定延呢隻肥閪的確又肥又高，夠食好多餐

北韓唔熟，答你唔到，費事答錯

聚iu唔會